6000-9000電腦list求幫忙

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-9400F 2.9GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1170 SALES
$1520
主機板
- ASRock B365M Phantom Gaming 4 M ATX $659 SALES
$740
顯示卡
- GALAX GeForce® RTX 2060 Super EX 1-Click OC 8GB GDDR6 $3299 SALES
$3399
RAM
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $285 SALES
$350
- G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram $285 SALES
$350
火牛
- FSP HYDRO 700W 80Plus Bronze PSU $519 SALES
$650
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $299 SALES
$319
SSD
- Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD $610 SALES
$699
機箱
- Abkoncore H250X ATX Case

大家好 我黎緊想玩Mount & Blade II: Bannerlord同埋lol食雞等 又想將來試下追遊戲大作玩
大約想玩5年想問下呢個組合得唔得？

利申電腦硬件0知識

同埋有時候我成日一路打機再開chrome都會好lag呢個組合又會唔會出現同樣情況？可唔可以勁到同時開兩隻game?求教

5年

94F同時開兩隻驚

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP RAIDER II Series 650W 80 Plus Silver
價錢：$549

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,132

個人覺得低預算
AMD抵屌啲

你會唔會貪心咗啲

呢部應該可以5年
最多遲下插多兩條ram, 校低效 1080p